新都會vans個長頭髮sales 入一入黎

放低你個ig

diuneilomo

你係？

佢好似成日都係鋪

你又有留意呀？ 好想識佢

求ig

食緊拉麵見到你係咁係鋪頭門口行來行去

平時放工經過下咁都比你睇到

利申用緊朋友ac 我唔是gay